[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (48) 仲有一個鐘就出直拍喇!

diu 開錯做48

Lm

可摸耳祝埋牙車生日快樂

襯朝早無乜人再開過

我追唔切，完全唔知自己1001咗

等我開返個新嘅先

時光機

唔該哂塵雲根絲打

請問有無巴絲可以po返偉仔上身無著衫，喺門口度唔想返工張gif？唔記得收密探牙潔需要大家幫忙

[KPOP] PRODUCE_X101 討論區(58) 祝牙車生日快樂! + 仲有一個鐘出直拍

依到先啱呀